其實有時見到班5毛帶風向連登仔又跟住附和都幾好笑

得啖笑
可唔可以比少少獨立思考

係